「今晚去悼念64」「為什麼？」「因為這是我們香港人的職責」

看看而家既大陸人點樣鬧香港人，真係仲有必要咁樣去為中國人出聲咩？

應該要用番All lives matter做主題

香港人夠屌鳩美國人借示威搶野，咁美國人唔通又唔幫香港咩，普世價值既野人人都應該追求

為既係當初死既中國人，果陣港中學生好友好

六四既意義不在中國人/香港人 在爭取自由既心

雖然你一憶幾多千萬人出席對中共都係wfc

係中國人既職責 關我撚事屌你老母

如果政府成功禁止悼念六四
聽日就可以名正言順禁止我地悼念手足

聽日已經唔係單純悼念六四咁簡單
而係面對住極權嘅一個表態方式

六四悼念本來就係我地應有嘅權利
係由我地自己選擇去定唔去
政府憑咩直接剝削我地嘅選擇

假設我地退後一步，敵人就係行前一步
我地總共係退兩步
我尊重大家嘅去向決定
但我想講今次並唔係中國人身份嘅表態
而係人性 民主 嘅表態

「因為這是追求民主的人的職責」

美國有部份人借機搶野,呢D行為連美國本土人都唾罵喔,呢D唔係主流既意向黎.但相返大陸起碼90%既人鬧香港人反中亂黨,係絕大部份大陸人既想法黎喔

六四班勇武同坦克隻揪嗰陣你班連登仔都未出世

你悼念既係真中國人 唔係支那人

Why? It is my duty

唔係為中國人出聲

係為民主自由人權出聲

何況當年有唔少中國人同而家香港人追求緊嘅價值觀都係人權自由，佢地嘅鮮血嘅值得紀念，正如世界各地嘅自由抗爭者都值得尊重

你唔會因為大陸多小粉紅就反對頒獎畀劉曉波，所以你都唔會因為而家大陸人嘅劣質而唔承認當年大陸人嘅抗爭意志

建設民主中國，香港人冇必然責任
為世界人權發聲，香港人係義不容辭

何況中共最憎嘅就係你講64